入黎寫低d野 我幫你唱出黎

有故事內容更佳
可描述自己心情
切忌篇幅太長
我會因應感覺略改所唱內容

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

想走古典風，不過你話事

搞左好耐

麥克風下一個到底在哪？

屌，好撚高汁

多謝
之前通常齋唱
最近想試下加埋樂器

屌屌屌 屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌 屌屌屌
屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌

屌 屌屌
屌屌屌 屌屌 屌 屌
屌屌屌 屌屌 屌

屌屌屌屌屌屌
屌屌 屌屌 屌屌屌屌

要跟你呢個節奏？

等緊開sem 日日做緊廢青 好想返學呀 嘻嘻

樓主係咪識得scream
metal果隻

小弟由細到大成日搏咀
唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟
會激死屋企人的說話
亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏
唔講咁多 即刻搏咀
有人話
條條大路通羅馬
我就話
條條大路通陰間
唔講咁多 即刻搏咀
有人話
行行出狀元
我就話
狀元得一個，幾時先輪到你

我個d 9叫黎姐
metal個d scream有好多種

smule到有條友玩scream勁似你把聲，可能認錯左

Yes
係一首歌黎，你估下

估唔到 隨便屌d guitar比你

冇玩過smule 比條link我聽聽

我想要 麥香雞包仲要麥樂雞餐

好好笑 但幾正 加油呀

紋曬身，紋曬身大家知咩事架啦!出黎行，著紅鞋，你咩料呀!

你係佢條仔?
我係佢老公呀!

喂靚仔著住我對拖鞋喎！
喂！著咗我對西瓜喎！

都話冇搞過!冇呀!

起身屌閪啦 屌完再屌呀

以前唱過類似既 唔重複了

重複了

被skipped

我夜晚先搞 個d好耐之前

pish

改左d 加左d野
諗左好耐

好撚癲 估到係rap 但估唔到啲flow咁正，鳩句子都比你寫到道理出黎

整首完極版係出面開返個post再出mv

隱世trap rapper

過獎了 我呢d Trash rapper就差唔多

我聽咗17秒，唔錯

除左“既使命” 好似唔啱拍 其他位都好正，期待你更多rap

呢個唔錯

我又要點歌

英文得唔得

Every road that i have walked through
I turn everything into blue
If I can make a wish that will come true
I may say no more global warming

I have a empty heart that waiting to be filled
My love is a guilt
Who would love someone like me
I guess I want to be alone and smoke my weed.

Wedding of yours is so touching
Thinking the memories of us when schooling
Ooh ha, I fart silently, hope that no one hear it.
Im leaving with the candle burning

I have a empty heart that waiting to be filled
My love is a guilt
Who would love someone like me
I guess I want to be alone and smoke my weed.

Oh I am a stupid girl, oh where is my mr.right

I have a heart that waiting to be filled
My love is a guilt
Who would love someone like me
I guess I want to be alone and smoke my weed.

I have a heart that waiting to be filled
My love is a guilt
Who would love someone like me
I guess I want to be alone and smoke my weed.

我prefer流行pop, 少量電子。
或者你喜歡

我愛烏龜 烏龜好可愛 細細粒好得意
人人都愛她

哇 妳自己作既？

目前最滿意一首

strong post lm

3141592653

5897932384

6264338327

9502884197

1693993751

0582097494

4592307816

4062862089

9862803482

5342117068

正到癲！強Post留名

我 想 要
脆辣雞腿包餐
and
魚
柳
包

好癲

屌 聽日要考試 我唔識字 揸起支筆 喺度猶豫 諗諗諗依題咩意思 手停口停 受到老師仇視 守時嘅我 早左半個鐘走 望住成績單 後悔喺度dum心口 聽日要重考？我今晚仲飲酒 今朝有酒今朝醉 我搵條女深喉

聽日exam

嘩 點撚解可以咁撚高質
流名

留名

唉屌 銀行戶口前日有36萬 拎左5萬賭波 拎番9萬 點知下一場又輸左四萬既 呢啲係咪知無得無失運運吉吉 唉無錢呀仆街 屌你老母 失而復得 得唔得

唱下

樓主好似識好多種rap style

嘩屌 超撚高汁

入黎寫低b野

當初都係咁睇錯

早起的鳥兒有蟲吃
有冇巴打睇到雙子座流星雨？

咩都睇唔到

望住個鐘 12 點
係時候落床訓教
點知訓極都訓唔到
左側右側都唔舒服
明知聽日要返工 我屌
神呀你比我訓個好教啦
屌你老母

樓主幾歲

收唔收徒弟

我都睇唔到 變左行山

邊有能力收徒弟

樓主有冇興趣留低tg? 將啲soundtrack加啲字幕擺上youtube比多啲人聽到？

都有諗過 不過可能係重製下某d比較鍾意既先放上去 可能會加長 或者改少少野
因為依家既版本都比較粗糙
btw 多謝你既心意

係啊，三分鐘鳩作
你睇完就知

點歌
料為守燡判究火弓十吭戈
爻火士黨倣倣瘡人 大大啖
麮瑾宗火蚧瘊飲本頞爻木

龘龘龘!!!!

3am in the morning

盡量用左某d詞 自己加左 英文麻麻可能有錯
希望你鍾意

無從入手

我唔想要了
以前唱過類似了

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

7 am in the morning

點解人要有同情心
我曾經以為對人好 人地就會對返我好
可惜事實同幻想差別真係好大
我甚至唔識點去面對身邊嘅人同事
有一刻覺得自己係咪唔應該存在係呢個世界
我根本唔適合係呢個世界 只係強迫自己繼續參與進行[人生]呢個遊戲
唔知自己打緊乜
求有d抒情嘅感覺

cool

痴撚線樓主 好撚正